# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-03-10 19:22+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2010-03-12 10:08-0700\n"
"Last-Translator: KC Lee <kushylee@yahoo.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n!=1;\n"
"X-Poedit-Language: Korean\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: ../src/scim-panel-vkb-gtk.cpp:1267
msgid "SCIM Help"
msgstr "SCIM 도움말"

#: ../src/scim-panel-vkb-gtk.cpp:1284
msgid "Smart Common Input Method"
msgstr "스마트 공통 입력 방법 (SCIM)"

#: ../src/scim-panel-vkb-gtk.cpp:1320
msgid "Show brief help about SCIM and the current input method."
msgstr "SCIM에 관한 간략한 도움말과 현재 입력 방법을 표시합니다."

#: ../src/scim-panel-vkb-gtk.cpp:1325
msgid "Show command menu."
msgstr "명령 메뉴를 표시합니다."

#: ../src/scim-panel-vkb-gtk.cpp:2500
msgid "Smart Common Input Method platform "
msgstr "스마트 공통 입력 방법 (SCIM) 플랫폼"

#: ../src/scim-panel-vkb-gtk.cpp:2502
msgid ""
"\n"
"(C) 2002-2005 James Su <suzhe@tsinghua.org.cn>"
msgstr ""
"\n"
"(C) 2002-2005 James Su <suzhe@tsinghua.org.cn>"

#. Reload Configuration.
#: ../src/scim-panel-vkb-gtk.cpp:2565
msgid "Reload Configuration"
msgstr "구성 다시 로딩"

#. Help
#: ../src/scim-panel-vkb-gtk.cpp:2575
msgid "Help ..."
msgstr "도움말..."

#: ../modules/SetupUI/scim_panel_setup.cpp:107
msgid "Global Setup"
msgstr "전체 설정"

#: ../modules/SetupUI/scim_panel_setup.cpp:112
msgid "Set up the global options used by all the panel setup modules."
msgstr "모든 패널 설정 모듈이 사용할 전체 옵션을 설정하십시오."

#: ../modules/SetupUI/scim_panel_setup.cpp:147
#: ../modules/SetupUI/scim_panel_vkb_setup.cpp:430
msgid "Options"
msgstr "옵션"

#: ../modules/SetupUI/scim_panel_setup.cpp:161
msgid "Setup Panel:"
msgstr "설정 패널:"

#: ../modules/SetupUI/scim_panel_setup.cpp:184
msgid "You should choose your currently used panel program here "
msgstr "여기서 현재 사용하는 패널 프로그램을 선택해야 합니다."

#: ../modules/SetupUI/scim_panel_vkb_setup.cpp:87
msgid "Virtual Keyboard"
msgstr "가상 키보드"

#: ../modules/SetupUI/scim_panel_vkb_setup.cpp:92
msgid "A panel daemon with VKB."
msgstr "VKB를 가진 패널 대몬"

#. Create the label for this note page.
#: ../modules/SetupUI/scim_panel_vkb_setup.cpp:242
msgid "IM Panel"
msgstr "IM 패널"

#. Create the ToolBar setup block.
#: ../modules/SetupUI/scim_panel_vkb_setup.cpp:247
msgid "ToolBar"
msgstr "도구 표시줄"

#: ../modules/SetupUI/scim_panel_vkb_setup.cpp:259
msgid "Show _input method icon"
msgstr "입력 방법 아이콘 표시"

#: ../modules/SetupUI/scim_panel_vkb_setup.cpp:266
msgid "Show inp_ut method name"
msgstr "입력 방법 이름 표시"

#: ../modules/SetupUI/scim_panel_vkb_setup.cpp:278
msgid "Hi_de timeout:"
msgstr "시간 초과 숨김:"

#: ../modules/SetupUI/scim_panel_vkb_setup.cpp:292
msgid "Show m_enu icon"
msgstr "메뉴 아이콘 표시"

#: ../modules/SetupUI/scim_panel_vkb_setup.cpp:298
msgid "Show _help icon"
msgstr "도움말 아이콘 표시"

#: ../modules/SetupUI/scim_panel_vkb_setup.cpp:304
msgid "Show _property label"
msgstr "등록 정보 라벨 표시"

#: ../modules/SetupUI/scim_panel_vkb_setup.cpp:314
msgid "Mode"
msgstr "모드"

#: ../modules/SetupUI/scim_panel_vkb_setup.cpp:323
msgid "Enable virtual _keyboard"
msgstr "가상 키보드 사용"

#: ../modules/SetupUI/scim_panel_vkb_setup.cpp:335
msgid "_Font:"
msgstr "글꼴:"

#: ../modules/SetupUI/scim_panel_vkb_setup.cpp:340
#: ../modules/SetupUI/scim_panel_vkb_setup.cpp:1007
msgid "default"
msgstr "기본값"

#: ../modules/SetupUI/scim_panel_vkb_setup.cpp:353
msgid "Normal_Text:"
msgstr "NormalText:"

#: ../modules/SetupUI/scim_panel_vkb_setup.cpp:372
msgid "_NormalBG:"
msgstr "NormalBG:"

#: ../modules/SetupUI/scim_panel_vkb_setup.cpp:390
msgid "_ActiveText:"
msgstr "ActiveText:"

#: ../modules/SetupUI/scim_panel_vkb_setup.cpp:408
msgid "Active_BG:"
msgstr "ActiveBG:"

#. Create the label for this note page.
#: ../modules/SetupUI/scim_panel_vkb_setup.cpp:425
msgid "VKB"
msgstr "VKB"

#: ../modules/SetupUI/scim_panel_vkb_setup.cpp:441
msgid "VKB _Program:"
msgstr "VKB 프로그램:"

#: ../modules/SetupUI/scim_panel_vkb_setup.cpp:462
msgid "Para_meters:"
msgstr "매개변수:"

#: ../modules/SetupUI/scim_panel_vkb_setup.cpp:475
msgid "Layout"
msgstr "배치"

#: ../modules/SetupUI/scim_panel_vkb_setup.cpp:492
msgid "_Width:"
msgstr "폭:"

#: ../modules/SetupUI/scim_panel_vkb_setup.cpp:512
msgid "_Height:"
msgstr "높이:"

#: ../modules/SetupUI/scim_panel_vkb_setup.cpp:526
msgid "_Dock panel"
msgstr "도크 패널"

#: ../modules/SetupUI/scim_panel_vkb_setup.cpp:533
msgid "_Extended VKB Panel"
msgstr "확장 VKB 패널"

#: ../modules/SetupUI/scim_panel_vkb_setup.cpp:539
msgid "Reset Default _Value"
msgstr "기본값 재설정"

#: ../modules/SetupUI/scim_panel_vkb_setup.cpp:634
msgid "The toolbar will be hidden after this timeout elapsed. This option is only valid when \"Always show\" is selected. Set to zero to disable this behavior."
msgstr "이 시간초과가 지나면 도구표시줄이 숨겨집니다. 이 옵션은 \"항상 보이기\"를 선택했을 때만 유효합니다. 이 동작을 비활성화하려면 제로로 설정하십시오."

#: ../modules/SetupUI/scim_panel_vkb_setup.cpp:641
msgid "If this option is checked, the input method icon will appear on the toolbar."
msgstr "이 옵션에 체크 표시하면 입력 방법 아이콘이 도구표시줄에 나타납니다."

#: ../modules/SetupUI/scim_panel_vkb_setup.cpp:645
msgid "If this option is checked, the input method name will appear on the toolbar."
msgstr "이 옵션에 체크 표시하면 입력 방법 이름이 도구표시줄에 나타납니다."

#: ../modules/SetupUI/scim_panel_vkb_setup.cpp:650
msgid "If this option is checked, the menu icon will appear on the toolbar."
msgstr "이 옵션에 체크 표시하면 메뉴 아이콘이 도구표시줄에 나타납니다."

#: ../modules/SetupUI/scim_panel_vkb_setup.cpp:654
msgid "If this option is checked, the help icon will appear on the toolbar."
msgstr "이 옵션에 체크 표시하면 도움말 아이콘이 도구표시줄에 나타납니다."

#: ../modules/SetupUI/scim_panel_vkb_setup.cpp:658
msgid "If this option is checked, the text label of input method properties will appear on the toolbar."
msgstr "이 옵션에 체크 표시하면 입력 방법 등로정보의 텍스트 라벨이 도구표시줄에 나타납니다."

#: ../modules/SetupUI/scim_panel_vkb_setup.cpp:662
msgid "The font setting will be used in the input and lookup table windows."
msgstr "글꼴 설정이 입력 및 찾아보기 표 창에서 사용됩니다."

#: ../modules/SetupUI/scim_panel_vkb_setup.cpp:666
msgid "Set the virtual keyboard program"
msgstr "가상 키보드 프로그램을 설정합니다."

#: ../modules/SetupUI/scim_panel_vkb_setup.cpp:669
msgid "Set runtime parameters for the virtual keyboard program"
msgstr "가상 키보드 프로그램의 런타임 매개변수를 설정합니다."

#: ../modules/SetupUI/scim_panel_vkb_setup.cpp:672
msgid "Set vkb panel's width"
msgstr "vkb 패널 폭을 설정합니다."

#: ../modules/SetupUI/scim_panel_vkb_setup.cpp:675
msgid "Set vkb panel's height"
msgstr "vkb 패널 높이를 설정합니다."

#: ../modules/SetupUI/scim_panel_vkb_setup.cpp:678
msgid "If this option is checked, the vkb panel will always appear on the bottom of screen."
msgstr "이 옵션에 체크 표시를 하면 vkb 패널이 화면 아래쪽에 항상 나타납니다."

#: ../modules/SetupUI/scim_panel_vkb_setup.cpp:682
msgid "If this option is checked, the vkb panel will extend to the screen width no matter what window width you set."
msgstr "이 옵션에 체크 표시를 하면 vkb 패널이 창 넓이에 관계 없이 화면 폭에 맞게 확장됩니다."

#: ../modules/SetupUI/scim_panel_vkb_setup.cpp:686
msgid "Reset all options to default values"
msgstr "모든 옵션을 기본값으로 재설정합니다."

#: ../modules/SetupUI/scim_panel_vkb_setup.cpp:689
#: ../modules/SetupUI/scim_panel_vkb_setup.cpp:695
msgid "To choose the text color of input panel under normal stat."
msgstr "정상 상태에서 입력 패널의 텍스트 색상을 선택하기"

#: ../modules/SetupUI/scim_panel_vkb_setup.cpp:692
#: ../modules/SetupUI/scim_panel_vkb_setup.cpp:698
msgid "To choose the background color of input panel under normal stat."
msgstr "정상 상태에서 입력 패널의 배경 색상을 선택하기"

#: ../modules/SetupUI/scim_panel_vkb_setup.cpp:1004
msgid "Select Interface Font"
msgstr "인터페이스 글꼴 선택"

#: ../modules/SetupUI/scim_panel_vkb_setup.cpp:1050
msgid "Select Virtual Keyboard Program"
msgstr "가상 키보드 프로그램 선택"

#: ../modules/SetupUI/scim_panel_vkb_setup.cpp:1086
msgid "Select Color"
msgstr "색상 선택"

